美國就黎取消香港特別地位，首當其衝應該係物流金融行業

各位巴打有後路未

港豬表示：「信政府，唔驚，無事。」

有基本法 唔驚

有國安法 唔驚